中環 天海天婦羅 午餐 食評

今日同阿媽去中環食天婦羅
分別叫咗一個兄set $250同一個premium set $300
兩個set 一樣唯一唔同係premium set 多咗一個櫻花蝦天婦羅茶泡飯
味道方面：全部食材均來自日本 所有穴子同蝦十分新鮮 層麵衣又薄又脆 加埋佢真係用芝麻油炸 正
小食 分別係 海鮮汁黃芽白 煮金菇 鹽辛魷魚 同 煮甜白豆 全部都好食
個湯就一般日式例湯 自家製昆布錫底 加菇同蔥等其他配料 幾清爽
評分：10/10
總結：日本嘢食+日本師傅+日本食材=完美

又偷邊個550$？

食完去中環打劫金鋪?

冇偷冇搶

冇呀

姐係打劫左啦

姦埋個和服妹先走

以前去過麻麻啲嘢冇乜味
上個月再去係好食咗

晚市定午市

姦你老母

食過晚市，個櫻花蝦茶漬飯好撚好食

btw個柚子蘿蔔真係好撚好食

有啲人話呢間重好食
一宝
網址:

Agger 又香又脆

Thx 巴打推介

真係好正

d日本妹好正定金鋪d金好正

朋友，快啲返印度食咖哩

而家啲蝻亞狗好醒
作奸犯科之後係到扮罵不還口
引啲真心左膠支持佢
其實佢心入面恥笑得最勁就係撐佢班左膠

日本妹 好靚

去元朗就ok

打劫定老笠左人

去消費

南亞仔啲飲食post越來越高質 決定下次跟你食

去各大名店打完劫順路吃個飯啫
雖然冇俾錢

Thx
有人欣賞 我都好開心

南亞仔 我又要食

平日lunch 海鮮天丼

好食有日本水準

準備食返金兜啦

好過chinu
m記都冇

點樣成日偷到錢食好野
好過返工

南亞仔知唔知邊間食吉豬正

種族歧視撚收皮啦

ok

又搶人野

印度人咁鍾意食炸嘢

在香港食日本野比較貴，而且不夠新鮮。
爸打留返錢去日本食吧

Agger 真日本味

我去開passion

All dog food

冇偷

Sor 未搵到

咁有冇打劫右

thx

天氣熱嘛

rich

賤格

打劫哂(x,y,z)

冇咁多假期 不過我覺得呢間都似日本味道

講下笑姐 其實我去開subway 多

Support 樓豬

講下笑姐

Thx 巴打

呢間真係食得過

300我食放題會開心d

咁不同feel
一個追求舘飽足感
一個追求味道

放題味道都好好喎
大喜屋

Agger

好撚正

Agger
食完發覺坊間好多都係垃圾

識食

樓主EQ幾好

好好食

Thx

呢間堅正

想像到用烏糟手食再啜手指

屌你老母臭閪

過年又邊到發財呀

你就過肥年 比你偷野嘅人點算呀

佢地過年食屎呀

極度懷疑南亞仔blocked me

竟然佢會blk人

ching 中午食250$咁有錢
屋企做咩生意

姦淫擄略 無惡不作

做南亞人咁好搵 我都想做

名？or link

只要有壞心 你就係南亞人

我識用筷子

人如其名

金鐘個d都唔差

老豆aerospace engineer
老母director
月入100k度

間嘢叫 天海

ching grad jor 番咩

係香港食日本野真好貴

遲啲試下

諗住去日本讀master

咁咁辛苦打完劫係要食番餐好既

有錢真好
我都離開左clear water bay兩年

呢個真 不過唔計日本本土 香港食日本嘢算世界上最高汁

中産咁啦
Ching 返緊工？

係呀 垃圾會計狗

巴打打劫開邊間金鋪 成日有咁多錢

有冇得book枱架? 想搵日lunch去試下

混血靚仔成日俾人針對

叫咩間野

加油巴打

午餐晚餐都可以book 晚餐就一定要book

天海

你有阿媽？

點解冇

樓主真係南亞人黎咩？

混血only

老豆定老母係？

老母

屌你老母臭閪

每人100k?

去開嗰到搶錢

加埋啦梗係 每人每月100k 我都想

你搶一間金鋪都頂到你老竇老母做5年啦

個海膽好似好正咁

佢係勁正 因為佢海膽夠新鮮

食咖哩啦屌你老母！學人食日本野？

日本仲好食

咁肯定啦 不過冇假期

我都想去

我都係

Director& aerospace engineer加埋邊會少過100k

eq高到好好笑

咁又係

啫係你老吹

恐怖份子係中環

不安

慘喇慘喇 又有人遭殃了

冇 老吹
老豆～60k
老母～40k

南亞兄又食好嘢

樓上班歧視撚真係可憐

去旺角食啦 兩人二百蚊都唔使

死蝻亞狗

下次去試kitcho啦 等睇你食評

網址:
地址: 中環威靈頓街2-8號威靈頓廣場M88 3樓
電話: 28840388

呢間堅好食

得罪講句 唔同lv

不過要遲下先可能去到 因為要拜年

冇追晒post,呢間係中環邊間？

蝻亞狗食愈多好嘢代表愈多人不幸

你EQ真係好高，我都睇唔過眼

唔洗理班hater南亞人in general係幾nice
上個禮拜去7仔買野飲有個應該係做地盤既特登讓我買先

仲有幾多令女

下次返嚟試吓先

Thx 巴打 其實我自己都覺得有少數係真心膠

Agger 不過同鬼妹一樣 老化好快

不過要午餐去 因為晚餐時間要訂加貴好多 雖然都好食好多

你仲生存代表地球嘅不幸

真假都好啦，講得出已經⋯⋯⋯

晚餐大概幾錢？

其實係咪真係南亞人

天丼幾多錢

一個人過千

真

$180 要收加一

咁貴⋯

係咪omakase?

唔使理班痴筋

所以我覺得午市 經濟啲

係

知道巴打

1千定2千？

大約$1300-$1800到

唔貴喎

Omakase嚟講好平

呢個真 比我想像中平

我覺得正常價 因為元朗有好多偽omakase 幾百蚊有交易

隻蝦 蝦尾冇4塊
穴子太短
南瓜甩粉
利申：做緊青衣城天丼

其實天丼同天婦羅係有分別
Btw 佢有一舊喺白身魚 舊穴子係得一小段方便客人食
蝦尾有四塊 不過拍攝角度不佳 影唔到
舊南瓜係薄啲 冇甩出嚟

偽就唔算啦

打手味濃

自己睇啦
我唔係想串你 但佢地真係兩種食物嚟

福崗Tempura Hirao
平靚正最啱我

呢間好食 隔離間蟹都好食

六月去九州 到時試下先

聽講之前尖咀有好多印度肥雞响果邊揾食，你呀有無去做pt呀？

呢間真正
間蟹喺斜對面十字路口附近

Btw 冇

香港人 試sars
左膠認為一直脾氣好好嘅蝻亞狗
一路吞聲忍氣扮好人
但內心討厭香港人諗法都係唔小心暴露左出嚟
班大愛香港人比蝻亞狗撚到on99

你咁有米唔洗食呢啲平民嘢
去華蓮食shabu shabu啦

好食就得 冇分貴賤

成班仲ON99咁話樓主EQ好 咩其他南亞人比佢你野先好NICE
大佬呀 根本樓主條南亞狗都睇唔起香港人
你繼續奶佢條咖哩腸 不如同佢一齊食白鏻彈啦

食屎狗

駁唔到

即係呃啦

蝻亞狗食嘉頓雜餅算喇學乜人食高檔嘢

冇呃

咩logic

追左樓主啲post好耐 次次見到樓主被圍插
睇耐左都想插埋樓主一份

插我
睇嚟我都要織菊防基先

幾時寫監獄食評肯定好多人想知

不過佢上得薄 所以相睇落似穿 食過真係冇

此圖由てんや提供

我地南亞兄弟淨係食大茶飯
$550咁少 你都食霸皇餐？

乖啦 小朋友唔好亂講嘢

師兄去開邊間金鋪？
你又南亞我又南亞
我淨係食m記
點解你咁富貴

因為你成日妄想一朝發達 要發達就腳踏實地做人啦 ching

印度「人豬互傳」流感169人亡 又發現「神秘病毒」奪64命